如果Anson 條女同佢分手 有冇人會接手?

唔知Anson屌過未 未屌過相信好多人都肯
但如果佢已經唔係處女唔知有冇手足會願意接收佢

同場加映anson 前女友 milky

個陣2015年仲話想同anson結婚

識左個索D既就反轉豬肚就係屎

Anson <--ex--> Milly <--現任--> 小智 <--ex--> Creamy <--現任--> Sunny <--ex--> Ashley <--現任--> 台仔
reference list:

偽娘

你女朋友咩樣先?

貴圈真亂

Anson <--ex--> Milly <--現任--> 小智 <--ex--> Creamy <--現任--> Sunny <--ex--> Ashley <--現任--> 台仔

啲關係複雜到
考dse都冇咁複雜

2020年中文科卷一
試畫出上述人物的關係圖（20分）

我屌！

milky?

呢個表解釋得好清楚，可以開套講 YouTuber 多角戀既濕鳩劇 lu

4:26 同最後上床
唉 懷疑已經被屌過 初吻都confirm 冇左

未屌過你都信

邊個講?

佢條女究竟係咩人

香港 去日本留學

其實條女好靚 但遇到個咁嘅男人

條仔唔係咩靚仔
係有啲錢 同 有啲名氣
但今次件事 佢係咩人 Arashi睇到掛
分唔分開 我唔作評論
佢哋本人自己決定啦

Creamy

冇追Po 件mk咩事

閪都屌撚壞佢

想屌

私底下啲關係唔止咁少

屌你老母中國人就係賤種！就係冚家產！衰撚過共產黨！屌你老母你死淨種黎架！？定有爺生無乸教呀！？屌你老母！只有有爺生冇乸教既短命賤種中國人，先會咁羞恥，短命種！一定要全家死絕，所有支那女人都係雞，唔信既你上大陸係街見到邊個靚既女直接上去問佢價，因為佢哋就係雞，仲要係最下賤嘅雞，係企街雞一百蚊七次個隻，咁撚賓州都有既！？中國人就係賤就係含家產，我寧願做美國黑鬼屙嗰舊屎上面嗰條毛嗰隻烏蠅都唔撚屌你你呀屌你老母含家產，人哋美國人就係高級，你個閪生晒蜘蛛網無人屌啊！中國人就係賤！垃撚圾！係垃圾之中既垃圾！含家產之中既含家產，屌你老母，鳩硬真係無親戚，男人唔叫雞唔去滾既全部都要死全家，著polo反領既都係冚家剷！冇翻幾萬蚊喺銀包好死撚咗佢啦，唔撚係男人黎！額頭有綠光，個仔做奴隸! 個女去做雞! 仲要係至撚cheap果隻雞! $100幫人含撚奶屎眼中出！屌你老母，我係人中之龍，你係乜撚野呀 ？你就係冇家教既冚家剷，死左就要落地獄，唉屌休息啊食飛煙先，好眼訓，一陣起身係個被竇暖粒粒，望一望下面暖暖地，見到大波驊幫你含緊，真係含得撚橡皮糖

做你老母中國人
邋遢又冇品真正賤民
到處罪惡貪官
永冇認錯檢討
閪吱閪冧

做你老母中國人
賤嘢就最醒欺騙別人
佢係最貪心
佢仲更痴根
相當黑暗

做你老母中國人
賤嘢就最叻諉過別人
著嘅用嘅賓週
喝嘅食嘅碌鳩
等緊支爆